文宣快啲宣傳

驚23少左人出黎 可能會有人因為兩次出黎都無用而放棄 要話比大家知出黎唔係做比港共睇 係做比美國議會睇 等佢快啲通過人權法 等班狗官共享大亞灣榮耀